2019 Sundance FFHK 辛丹斯電影節：香港 集中討論區

🎬 片單公布！

2019 「辛丹斯電影節：香港」今年繼續為影迷精心挑選12部高質素獨立電影，包括：

開幕電影 －《寶貝童年》(Honey Boy)
《少年亞當的煩惱》(Adam)
《扭計魔術師》(The Amazing Johnathan Documentary)
《阿波羅11號》(Apollo 11)
《心思思，問下性博士》(Ask Dr. Ruth)
《我的馬拉松日記》(Brittany Runs a Marathon)
《刑與愛的邊緣》(Clemency)
《撒旦萬萬歲》(Hail Satan?)
《何處是吾家》(The Last Black Man in San Francisco)
《老師．喪屍．小BB》(Little Monsters)
《盧斯的秘密》(Luce)
《月光奏鳴曲：無聲的三樂章》(Moonlight Sonata: Deafness in Three Movements)

📌 門票將於8月19日起公開發售，星影匯VIP Metropolitans會員更可於即日起尊享優先購票。
詳情：

2019「辛丹節電影節：香港」
9.19 - 10.1 星影匯舉行

借個位

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

宣傳片

詳細片目資料

Brittany Runs a Marathon

apollo 11

仲有三套vr

虛擬實境體驗 VR：
Live Stream From Yuki 主播愛你唷
The Tide Episodes 1 & 2
Ashe '68

【❗️節目更改】《寶貝童年》導演因檔期問題，未能來港出席電影節，請留意以下節目更改：
1）9月19及21日映後座談取消
2）9月21日杜比學院大師班 - 主持將放映《寶貝童年》及本屆「音效指導計劃」得獎短片的精彩片段，以及分享杜比全景聲如何幫助故事推進

買得飛未，點解我上佢個網，佢叫我去戲院買

懷疑中午先正式網上售票

啱啱上去睇，得Clemency有得賣，其他係賣曬定點第一次買

點會咁快賣哂

我都覺得apollo 11應該幾正

睇左係年頭sundance首映既blinded by the light 感情好真摯 好好睇
黎緊下個月會上正場 推薦

呢套都想睇點解香港成日咁遲上，好多reviews都讚。要等到下個月先有得睇巴打年頭係邊到睇？

今日有首映 佢今日睇咗 曾經喺美國年頭上映的blinded by the light

套戲又去返香港 Sundance的星影滙做首映, 唔知係咪夾埋呢

正解

應該唔關事，華納係嗰度做過幾次首映
貪個場夠大居多

【節目更改】《盧斯的秘密》導演朱利斯歐納(Julius Onah) 因檔期問題，未能到港出席電影節及電影座談會，敬請留意

【📌 免費 VR 虛擬實境體驗】

「辛丹斯電影節：香港」特別搜羅一系列精選自2019美國辛丹斯電影節「新先鋒」(New Frontier) 單元，突破電影及科技界限的虛擬實境體電影，這三部作品分別透過網上KOL、氣候變化及對抗不公平的真實故事等議題，探討人性與虛擬世界於過去、現在及未來的關係。 三部作品包括：
🔸《主播愛你唷》
🔸《The Tide: Episodes 1 & 2》
🔸《Ashe ’68》

舊年好似$15一場

今晚開幕先買飛都買得齊

Honey boy係一套好personal（沙拉保夫自己）既戲
選角非常好，兩個年代既otis

覺得麻麻
略嫌公式 期待amazing johnathan 多啲

喺國泰機睇完發現好悶

睇得出劇本有d幼嫩

撒旦萬萬歲 有趣而訊息量幾大
算係一套政治片
片入面個宗教組織好重假膠味

星影匯冷氣好撚凍